文宣請入

有冇文宣可以幫幫手
利用連儂牆向外宣傳銀髮族遊行的原因
附以建制派、工聯會最近幾年做過既陰質事
動之以情 說之以理
拉攏返迷途的「掌心雷」？

Push

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

推